Trump: 新型冠狀病毒由「中國」開始

Donald Trump: 新型冠狀病毒由「中國」開始發生. 我們不知病毒是如何產生, 但的確是「中國」首先出現了大量病患者, 之後才蔓延到其他國家.

"This started in China -- how it started as a question, but thousands of thousands of cases in China and it infiltrated up to almost 100 countries."

有片

推呢個

麻煩侵爺催下支那賤種找第一階段條數

Sir, this way!

推呢個！

麻煩侵爺消滅支共

Trump: 正視聽 !!

武漢武漢

係武漢肺炎

咁就一錘定音,秒殺左支那

推

中国武漢肺炎

識玩

侵!

武漢肺炎made in china

twitter 戰線
我要全世界都見到呢個Tweet

屌 侵侵又鳩up
根本係孫中山留低既生化武器

武漢肺炎

好在世界有美國
如果唔係 真係會全世界向中國道歉

美國係中國放毒所以由中國開始

呢個高質

正呀喂

三大撚屌國家傳左俾最多國家
罰佢錢啦屌

第一盅人傳人個案

Push

Sir this way

好正有冇大張

中國整個武漢特別行政區啦,咁就可以話係境外傳入

屌香港呢，包撚埋支那入面?我屌佢老母

賠錢啦屌你老母............

推啦！
國家元首級正視聽

求英文版想tweet

叫你大陸咪諗住整隻病毒出黎就諗住唔洗找數呀 買豆啦

漏左香港喎

點解張圖冇香港

中国終於成為 病毒世界嘅中心

Oush

美帝知道被老屈

開佢波

一錘定音

支那肺炎

侵爺真係好貼地
直接串習大
比著個力架都唔知會講咩

侵

一定唔可俾支那逃避武漢肺炎既責任

客觀事實

之前玩遊戲有班支那狗都係咁成日係server哈哈霸霸所做支那人係好狡滑，你唔殺佢，用道德去感化佢係無用（你睇吓汶川地震/一大堆野香港捐錢又剩，宜家香港人俾狗隻咬，班人型畜咪又係笑香港人）

應該係中國（ P4 ）

武漢肺炎！

估唔到侵侵先係國皇的新衣裹面個細路
唔係真係全世界都俾支那屈到要感謝支那返轉頭

P4P4

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

支那武漢肺炎

tui

push

利害了我的国
有侵侵認證

係得Trump先會講真話
如果係民主黨嗰堆左膠
一撚定係話願意同中國合作尋找病毒源頭等等廢話

侵侵正視聽

係時候美國要大大聲走出嚟「正名」啦
咪撚比無賴仆街嘅中共屈病毒係由美國開始

賠償

!

藍絲睇唔明
太低學歷

岩

簡潔

Trump

侵侵

譚譚：收皮啦侵串我honey

其實佢講得好中肯
‘當’源頭唔確定
但的確係武漢大爆發然後隱瞞再散到全世界

世界上得侵侵一個繼續講真話

都係個句啦
武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎
武漢肺炎

up

武漢肺炎由「支那」開始

This way, sir！

pish

到十一月大選會點

變成英文版 Twitter文宣

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

好少見trump trump咁直線

做野，retw + like

成日都直線抽擊，之前貿易戰都兜口兜面話中國講野唔算數，同佔美國便宜。

無人埋到我身系列

力架: 西方國家傳入中國再老屈佢

啱啦

當時我的手其實特別乾淨
然後習爺爺一路跟我握手
我可以感覺到習爺爺的冠狀病毒
一下子傳遞到我的全身了

wuhan
mulan

ttue

唔好同支那講咁多野啦
第二次貿易協議準備好未

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

証明全世界都有蝗既存在

中國肺炎

真

佢講一句好過你地不停retweet

咁都比你諗到？可惜我都想

唔好鳩UP咁多啦,先出兵捉晒包括譚德塞在內嘅WHO成員,正式接管調查研究. 否則個個當咗係普通流感,以為支那無死幾十萬人,無瀨嘢千萬計.............

其實唔明點解依家事實都要特登point out 出黎
仲要拗
中國真係整到全世界都低智曬

武 肺

冇左個肺

Chinese is Sick Man of Asia
東亞「病」夫

叫維尼即刻科果2000億先啦

China is going to pay a big price for it.

ya 由中國開始 要解放世界 解放全人類

武漢病毒

打電話問下你個好朋友有冇中

仲可以死撐

根本就應該每個國家的元首都出來講一次，個病毒源自中國。
如果唔係就等住比中國將單野spin落其他國家，叫做「日本肺炎」、「美國肺炎」、「南韓肺炎」之類

How it start is a question
平時牙屎刷刷乜都鳩up
而加保守到

唔係點會叫武漢肺炎

共產黨係全球病毒

係話你 支那搞出黎，你咬我食？

高質

等英文版

Made in china

侵：[核彈]愛支病來自支支

屌啲頭髮

笑死

次次見到呢張都笑左

借個位

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

我加了人民幣.jpg

有預感支共會屈落美國到，話佢嗰一細點傳比支那先至再傳開去

Twitter shared

因為支那文宣機器好強大洗支那人腦之餘洗埋美豬腦

搵咗好耐
係咪當咗中國一部份

佢honey明明係佢

雞珍都啃得落

香港呢？搵極都冇

要全世界教科書都清清楚楚寫明支那係源頭

正視聽

侵仔唔好因為個疫情搞到連唔到任

事實怕咩講, 行得正企得正

得人驚

屌 搵左陣原來冇撚左香港

開左個裝備post 講防毒面具，唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇

Wuhan Wuhan Wuhan

我搵左好耐
香港呢？

侵一錘定音🥱

會唔會冷戰

有美帝開聲其他國家方便⋯⋯唔係，係立即跟機！係時候揀好邊站啦

正解

推呀

睇緊今晚集viutv 晚吹嗰陣我就諗起呢句

改返做中國肺炎啦

馮譚德塞

Once u go black

Sir , well said

譚: 我日日都食雞珍

侵侵真係國際反共第一人而且極具威力同影響力 希望成功連任

He’s right

美國有case係由意大利傳入

中國武漢肺炎

只係講事實

一野轟落去支那啦

Pish

叫美國道歉啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

Yes

睇完段片就知歐洲點解死左咁多人

講緊首例
btw where is HK

好明顯係啦
中國香港

侵save the queen

全世界只有台灣 美帝 同香港倖存

一鎚定音

之前「帶風者」quote果D華文傳媒引述Trump既報道

我一般都會filter曬

無用㗎
呢幾日聽藍屍廢老傾計
就知上面洗哂腦話係美國落毒害中國

美帝亡我之心不死
前世可能俾鬼佬輪完再酷刑殺死

Save低佢先

事實

推啦
維尼成日陰d陰d想屈其他國家
trump而家公開講到明 要大力推到全世界！！

英文版pls,方便文宣

無錯， 無歧視，

鐵一般的事實

真人話，為人類發聲

Retweet 留comment

Retweet

癡撚線

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

但袁國勇就係話個肺炎未必起源於中國喎

港大微生物學系講座教授袁國勇，接受《鳳凰衛視》專訪時表示，新型冠狀病毒未必發源在中國，因為75%新發傳染病的細菌和病毒來自野生動物，中國本身未必有這些野生動物，可能從非洲、東南亞運進來。